想fact check只有一個方法

就係贏

其他所有方法係勝利之前都唔會有真憑實據

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠